北大嶼山出九龍咩事

原全唔撚郁

改80 d人仲110以上咁去
咪炒囉

一班落雨就唔識揸車既人

屌佢地老母唔識揸車就咪撚揸啦，最好一撞就撞撚死晒班撚樣

屌那媽

塞緊
唔識揸車點解唔搭車
直路都撞，返去冒險樂園玩碰碰車

成個鐘都未撚上到橋

直路都撞既人生存都無意思架啦，直接連人帶車推落橋當清理左咪算囉

仲起橋底隧道塞緊

污染水質

龍尾已到地鐵車廠

就係因為呢5隻羚羊浪費左好多人既寶貴時間

咁又係
連北大嶼山 又直又平 都炒

真係無咩邊條路對佢地安全

6點半塞到岩岩終於出到收費亭

炒車個幾條撚樣死全家

出收費廣場好似又有部貨vam小撞左

塞緊都可以撞，死撚左去罷啦

去愉景灣坐船返中環重快

個個經過都望一望撞左車果啲 咪搞到又撞